濛-.-

濛

what 9 ar

陪我去看星星？

好呀😚去動植物公園睇😚

-.-仆街啦你

舊年去睇過 隻仆街猩猩無啦啦射尿出黎差d避唔切

哈chinghoball

結果我即場屙左篤屎掉返入去

睇星星啦屌你 唔撚好睇阿狗

叫你老母 恰我條女 未撚死過呀你

Ching ho ball

我頭先仲撐你 屌你老母閪

你估個個好似我咁忠心

以後唔撚撐

我屌撚爆佢老母都黎唔撚切
以後撐我一個is ok

so99y

咁撚直接

同畜牲有乜分別